［LIHK萬歲］LIHK先係真正嘅高登

屌你老母，等呢刻幾耐！！！！！！
早洩慢慢拎你既官方app同廣告打飛機啦你！

🖕